呢次真係贏得漂亮， 我哋要贏民心呀！

呢次真係贏得漂亮， 我哋要贏民心呀！

見到有啲人自己慢慢由夏愨道行去番去添美道方向，

希望唔會影響啲中立或者未知咩事嘅人， 要慢慢拉埋佢哋嚟我哋呢邊，
起碼唔會大力反對我哋先。

又見到啲人自己清潔馬路。

呢次真係贏得漂亮。

下次再嚟一定得到更多人支持。

大家加油。

...

贏你老母咩

贏你老母臭閪 完全封鎖

未贏

樓主on9已confirm...

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

5:0！

真係child登

有無分析過當年佔中失敗原因？

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

打少陣飛機, 依家除左多左封道歉新聞稿, 乜柒都冇, 贏左乜撚請問

曲到圓

唔撚好用贏字！

班飯民又唔識要求林鄭正面回應
連登就個個一味話影響民心，唔識推翻個波比林鄭

贏你老母
收嗲啦
係輸緊啊！
乜都冇爭取到

rthk32 睇到

贏你老母

blocked
呢D人唔洗再理

我簡單啲講 如果政府識聽人話今日唔會係咁嘅情況 佢哋都唔明企喺對面嘅係共產黨 而共產黨係乜東東大家應該知 唔知嘅人個腦生喺個屎忽到 班三毛搞分化打曬飛機幾千正評 小朋友信到十足 啲正常少少嘅post得幾百正評上唔到熱門冇人睇到咁

blocked, 5:0 頂唔順

想問下你贏左D乜撚野?
撤回條例?
林奠下台?
官員問責?
追究黑警濫用暴力?

共產黨根本唔驚我地

就算七百萬人上街佢都未驚過

共產黨覺得有需要，殺晒全香港人佢都會照做

佢地最驚係美帝。

如果你長期佔據街道 可以日日玩新意，搞到日日上CNN頭條就有用。否則咁咁樣會令到中立或者淺藍人士唔再支持我地，因為佔領真係會影響交通，呢個就係佔中後期失去支持。下次有重大議題，好難再號招到一百萬人上街。